// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "Rempah khas Bali yang sering digunakan dalam masakan adalah:",
    answer: "Semua di atas benar",
    options: ["Cengkih", "Pala", "Lengkuas", "Semua di atas benar"],
  },
  {
    numb: 2,
    question: "Proses membuat laklak melibatkan:",
    answer: "Memanggang",
    options: ["Mengukus", "Memanggang", "Menggoreng", "Merebus"],
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Variasi nasi campur Bali biasanya termasuk:",
    answer: "Daging ayam, sate lilit, dan lawar",
    options: [
      "Daging ayam, sate lilit, dan lawar",
      "Ikan goreng, sambal, dan sayuran",
      "Ayam goreng, tahu, dan tempe",
      "Hanya sayuran",
    ],
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Be siap sambal matah adalah hidangan yang terdiri dari:",
    answer: "Ayam goreng dengan sambal mentah",
    options: [
      "Ayam panggang dengan sambal terasi",
      "Ayam goreng dengan sambal mentah",
      "Ayam rebus dengan sambal kacang",
      "Ayam bakar dengan sambal kelapa",
    ],
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Makanan khas Bali dari daerah pegunungan biasanya lebih:",
    answer: "Pedas",
    options: ["Pedas", "Manis", "Asin", "Asam"],
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Kuah ayam Bali biasanya berwarna:",
    answer: "Kuning",
    options: ["Putih", "Kuning", "Merah", "Hijau"],
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Teknik khusus dalam memasak nasi campur Bali termasuk:",
    answer: "Mengolah bahan dengan bumbu rempah khas",
    options: [
      "Menggoreng semua bahan",
      "Mengukus semua bahan",
      "Merebus semua bahan",
      "Mengolah bahan dengan bumbu rempah khas",
    ],
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Laklak biasanya disajikan dengan:",
    answer: "Parutan kelapa dan gula merah",
    options: [
      "Parutan kelapa dan gula merah",
      "Kecap manis",
      "Sambal terasi",
      "Kelapa parut",
    ],
  },
  {
    numb: 9,
    question:
      "Salah satu cara melibatkan generasi muda dalam melestarikan kuliner Bali adalah:",
    answer: "Mengadakan lomba memasak makanan tradisional",
    options: [
      "Menyajikan makanan cepat saji",
      "Mengadakan lomba memasak makanan tradisional",
      "Mengajarkan masakan asing",
      "Membuat makanan instan",
    ],
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Bumbu tradisional yang digunakan dalam bebek betutu adalah:",
    answer: "Bumbu base genep",
    options: ["Bumbu kari", "Bumbu bali", "Bumbu base genep", "Bumbu gulai"],
  },
];
